[重貼走殘體]世界大黑店 igshop@Keepersneaker

即使幾多人follow既ig shop
都係會呃人

小弟代朋友開po 希望取回公道
已經準備透過小額錢債索

事件起因:
事主係Keepsneaker網店訂購左貨

Ultra Boost 3.0 Triple White

價錢:1599hkd

當時事主透過ATM機過數
手快冇拎到入數紙

但透過銀行紀錄 已經同店主確認左入數

入數之後 店主表示貨品價錢有變動
詢問事主重要唔要對鞋
如果唔要 店主會退返錢

事主想問下ultra boost uncaged價錢
但最後事主係第日決定退錢
而店主亦以okay回覆

但事後幾日 事主再查詢退款安排之際
店主亦沒有作出仼何回應

事主嘗試打電話
但個號碼只係有whatsapp
並唔能夠打通

事主之後係Keepsneaker ig貼文留言
但遭到店主删去留言並且即是封鎖用戶

事主另外幾位幫手既朋友亦被封鎖抹去留言

以上係店舖資料

IG: Keepersneaker
電話(只有whatsapp): 9558 - 5373

銀行戶口
滙豐銀行 124 411 836 838
恆生銀行 789 287 638 883

事主一定要揭露出呢間ig shop的醜惡

口口聲話已經開業4年 信譽保證
但呢位店主以為拖得就拖 毫無退款意慾

請各位認住呢一間擁有超過一萬followers既網店

事主正考慮尋求法律意見

為了比壓力呢位店主
懇求各位幫個忙
係呢間無良ig shop既貼文上
留低一句

"我屌你老母 你幾時還錢"

店主偷偷留下負皮

重偷偷改埋名

真心唔敢上網買鞋
都唔知係咪真
幫推

幫推 一次打撚沉佢
睇佢都係昆水魚多

推post

報左海狗未丫咁？
之前唔係未試過ga
拉人封貨，死炒狗你等人上門都得

賤

收皮啦大陸狗
重貼你都係大陸仔 正垃圾

大陸仔就大陸仔啦，開個新post就冇野？
走啦，呢度唔歡迎你呀，打完殘體仲講埋咩自己轉好撚無辜咁，貼上百度搵人幫你啦

大陸仔同on9 ig shop 好難揀幫個

認真，你報左警佢即刻比番哂D錢

支那人咁有錢，千幾蚊豪俾佢囉

推
我花生友係間ig到留言後有兩個人pm我話都比佢呃左錢
苦主唔只得樓主

另一苦主對話圖
同樣係1600$

之前都買過一次，假貨

推爆佢

東門¥199 一對

傻仔先上網買鞋，仲要係ig shop

Between, 報警啦，唔好助長佢

wtf